
                      Sin duda entretenida, falto un poco para llegar a ser buena y le sobro mucho como para ser mala.
DiCaprio notable, Brad Pitt roba el protagonico en algunos momentos y Margot Robbie deja una sensación de que pudo hacer mas.
        
            